屯哨: 突發聲援! 屯門法庭 3樓1庭 1430

#戰友報料
突發聲援❗️
#新案件
屯門法庭 3樓1庭 1430

Push

李(28) 管有物品意圖損壞財產

push

pushpushpushpushpushpushpush

1425 公眾入庭
沒有旁聽師

張潔宜

推

屯門牛

推推推推推推推推推推推推推

太遲見到個post，趕唔切了

Push
Push

屯門牛牛

著拖鞋入唔入得

最好唔好

有無人講下

我著左出街
咁係咪無得去

唔好

好近

推
推

照入 冇問題

手足見到多個人聲援會開心d

上面叫唔好

國際線有任 請每日推Post

推推推推推推推推

或者散庭時幫手遮陣

試過著拖鞋入
冇問題

個別官唔係咁鍾意,下次唔好

#屯門裁判法院第一庭
#張潔宜署理主任裁判官
#新案件 #20200115屯門

李(28)

控罪：管有物品意圖損壞財產
被控於2020年1月15日，在屯門建發街管有1罐噴漆，意圖在無合理辯解下使用該物品，以損壞路政署的行人天橋

辯方申請押後5星期以索取控方文件
控方指本案將由外聘律師處理

✅保釋批准✅
條件如下：
現金擔保$1000
不准離港

案件押後至9月9日1430屯門裁判法院第一庭答辯
如不認罪，當天將處理審前覆核
控辯雙方須在當天準備好同意案情
辯方需在8月12日前通知控方答辯意向，讓控方聘請律師處理

張官指「根據我過往經驗，控方文件往往未能盡早俾辯方，以至案件要押後」

坐十年啦

pish